連登仔：肥蛙，你賺完錢惜緣人血饅頭冇事㗎，反正我哋一定會護着你

見到喺熱門嗰個放棄追擊肥蛙post，我真係得啖笑
其實呢個post當中有個好好嘅comment:

「唔得架

食人血冇成本架

講兩句唔好意思 啪啪蘿柚就走得
保證冇人搞鳩你 搞你連登最為高尚自覺嘅深黃就會出手救你

食一次唔夠喉？
參考太子生日party 班高手
玩兩次 毫髮無損
有喻太子子龍 就快黃圈七進七出 大量手足保證冇人能夠傷你分毫

我都準備食下人血 改善生活

畢竟我都係自己人
連登仔會保我 冇事嘅」

首先，唔講佢有冇食人血饅頭先，佢已經係用侵犯版權呢個方式去製作自己嘅商品，仲要以低成本高價錢買緊出去，最後啲產品係勁易壞
，但係又貴到Hihi（可以參考絲打追擊肥蛙嗰啲post）

之後就會有護蛙手出嚟話：大家同路人， 唔好逼死佢啦好唔好啊
唔該你哋講呢番說話之前，諗下咩係同路人。睇返追擊肥蛙嗰啲post，佢係冇用過抄返嚟嘅插畫嚟做文宣，反而就用嚟賺錢，食人血饅頭。 賣廣告，我宜家先知原來幫中資賣廣告都係同路人嘅一種。大家可以參考返啱啱我一開始post出嚟嗰個comment。原來只要以同路人呢個身份去食人血饅頭，再加得閒講一兩句黑警死全家，就有免死金牌㗎啦。

但係啲中學生就會話：與其喺度追擊肥蛙，不如開多啲有用嘅post
不如你哋又諗下，兄弟爬山各有各做， 呢句唔單只係口號嚟㗎。當有所謂嘅同路人喺度食緊人血饅頭嘅時候，你唔追擊佢，咪即係縱容緊佢一陣間其中一個藍絲或者係中立撚開個新Facebook Account講幾句黑警死全家，之後就食人血饅頭，咁你哋又追唔追擊呀開追擊肥媽post嗰個絲打咪做緊一啲有用嘅嘢 lo

最後，俾大家一個發達大計。大家得閒喺Facebook講番一兩句黑警死全家，就可以用不正當方式嚟賺同路人一百萬，啲錢仲可以自己袋晒，就算捐小小俾落難嘅手足都唔使㗎

肥蛙，唔該你記住，你有呢個成績，係靠唔正當嘅方式，同埋一個個俾黑警打到仆街嘅手足幫你成就。

大家可以入嚟推下， 俾班連登仔清醒下

推 夾錢登報聲討肥蛙

人哋之後賺到買層樓都得

開咗唔夠5分鐘已經有3個負評，五毛同護蛙手咁快沖出嚟

推 支持樓主

有預感班cctai精英全面進場
再屌樓主分化狂拉

吹撚漲呀？
我估我無撚得閒呀
我要處理大事大非，大不了搞埋兒女私情
唔撚得閒同你d on9搞分化

因為home office好撚得閒？
一日到黑都係度追擊班kol
真係好撚煩
出聲話黃既又要屌d details
冇表立場又話人地唔為香港人發聲
屌啦 連衛兵 要咩民主呀
哂9氣
唔推行動post 日日就katie law 男人etv 肥蛙

唔好以為你打左個8個字就係手足！
你8個月黎有無每次落場
有無比人拉
有無比人落charge
(如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無日日落樓做文宣 叫口號
有無打狗
有無裝修
有無捐哂全部身家
有無比屋手足住
有無賣埋樓捐物資
有無派飯卷
有無坐過48
有無案底
(同上如果有請貼圖同寫名 唔係就當分化撚五毛公安警察辦）
有無訓住覺都要叫光復香港
有無唔番工唔讀書 24x365出黎上街
有無搭過黨鐵

如果以上有任何一樣野你做唔到
你都唔係我地cc台認可既真黃絲手足

根據cctai標準 連登大約有500個真手足
如果唔係你就係連登30萬個警察 五毛分化風向狗 pr公司洗地入面其中一個